［秒經］ex有左另一半 心情好忐忑

雖然係我講分手 但原因係真係唔夾同無將來
所以我忍唔住先開口
拍左三年拖，我真係第一次忍唔住講分手
我以為佢點都會挽留我
但佢無，所以我都覺得佢其實已經唔再好似以前咁愛我
咁我覺得既然係咁，證明我都無分錯手吖

然後過左三個月，依家佢有新女朋友了
我以為我放低左
點知個心點都係會有啲酸
搞到我一個人既時候，都唔知可以點
好想抒發哩種感覺，好壓抑

利申：非基藍絲

life goes on be strong

咁你又分手 矛盾

唔分手又頂唔順
分左但又有啲唔捨得
我都知有啲矛盾
所以先上黎叫下春

抵啦

正常嘅，分手幾多年其實都會有感覺
愛過呀嘛
慢慢習慣啦

呢個世界真係無話會有100%夾的情侶，呢啲都係大家遷就，同埋將來都係要大家努力得返黎。
如果你真係要等一個100%夾同有將來的情人，我諗你呢世都未必有機會等到。

有冇右？

過多排無事

我嗰陣就係覺得佢無努力
所以分手前幾個月同佢講過哩個問題
到隔左幾個月都係咁我先講分手
佢話：你之前都講過哩個問題，所以我諗我地真係唔夾
但我真係唔見得佢嗰幾個月有努力試過
所以可能因為咁我唔忿氣掛

希望快啲過

咁岩既
我ex最近又有左另一半
心酸緊

唔想諗
但一個人嗰陣又自然會好多野諗

沒有這件事，妨礙我們
難道我和你，又會一樣